有冇巴打試過好似啲av咁塞假鳩入菊花出街行

假鳩我唔敢
但我想試下塞震蛋
出到街開到最大
利申非gay

一大碌灌入去，爽到返唔到轉頭，利申：朋友用過

你的朋友就是你

我的朋友就是叫卡卡西

要插住出街先過癮嫁